@inproceedings{Alavoine-Laperriere-Servan-Ghannay-Rosset:JEP-TALN:2024,
    author = {Alavoine, Nad\`ege and Laperri\`ere, Ga\"elle and Servan, Christophe and Ghannay, Sahar and Rosset, Sophie},
    title = "Nouvelle t\^ache s\'emantique pour le corpus de compr\'ehension de parole en fran\c{c}ais MEDIA",
    booktitle = "Actes de JEP-TALN-RECITAL 2024. Actes des 35\`emes Journ\'ees d'\'Etudes sur la Parole",
    month = "7",
    year = "2024",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "470-480",
    note = "",
    abstract = "La d\'etection d'intention et de concepts sont des t\^aches essentielles de la compr\'ehension de la parole(SLU). Or il n'existe que peu de donn\'ees annot\'ees en fran\c{c}ais permettant d'effectuer ces deux t\^aches conjointement. Cependant, il existe des ensembles de donn\'ees annot\'ees en concept, dont le corpus MEDIA. Ce corpus est consid\'er\'e comme l'un des plus difficiles. N\'eanmoins, il ne comporte que des annotations en concepts et pas en intentions. Dans cet article, nous proposons une version \'etendue de MEDIA annot\'ee en intentions pour \'etendre son utilisation. Cet article pr\'esente une m\'ethode semi-automatique pour obtenir cette version \'etendue. De plus, nous pr\'esentons les premiers r\'esultats des exp\'eriences men\'ees sur cet ensemble de donn\'ees en utilisant des mod\`eles joints pour la classification des intentions et la d\'etection de concepts.",
    keywords = "Donn\'ees d'\'evaluation,compr\'ehension de la parole,d\'etection jointe de l'intention et de concepts,tri-apprentissage",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2024/8571.pdf"
}
